有冇中學生分享今日撚狗仔啲野？

好想聽

今日同班男同學（十幾個），趁狗仔入廁所即刻捉住佢，輪流含到佢射，搞到佢上堂無哂精神，比老師罰企。個個係到奸笑，狗仔差d喊出黎，諗下聽日有咩野玩先

好笑？